點解啲數學咁難。。。

啲數撚同我簡直係2個世界